Přísahám, že při výkonu pravomocí prezidenta Ruské federace budu respektovat a chránit práva a svobody člověka a občana, dodržovat a chránit ústavu Ruské federace, chránit suverenitu a nezávislost, bezpečnost a integritu Ruské federace. Věrně sloužit lidem.
